大陸有可能在2047前取消一國兩制嗎?

我相信， 如果台灣被統一後， 無論用咩方法被統一， 港澳台都唔會再有一國兩制， 甚至中國不再有自治區

到時中國已經成為歷史國家

乜宜家有一國兩制咩？

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

名義上唔會，但實質上已經進行緊

功能組別大敗立刻取消一個兩制

台灣被統一後
2047前應該都無可能
好多人醒左